請教一下美國券商平台

睇緊美國券商，想開個戶口

1. interactive brokers 月費 最少USD10, 每月多過10次, USD 1 per trade
2. Charles Schwab USD 4.95 per trade
3. TD Ameritrade 有免費ETF , USD 6.95 per trade

有無巴打可以comment 下邊間好用d

劉明

我前幾日開po問用信用卡入錢都冇人覆

2.要25000美金開戶，同埋佢都有200隻free etf
3.手續費可以傾到4.95

見你舊post, TD 無得買ETF??

啲人通常推薦老散用ib
但我覺得嗰系統同啲手續都幾煩吓

TD 香港沒！

香港冇

Delete TD Ameritrae

加多兩間討論下

IB
25歳以下:
擺USD3000, 即係2萬幾HKD就得
如果月佣金不低於3美元，月活動費用 = 0美元。
如果月佣金低於3美元，
活動費用 = 3美元 – 佣金。

不過手續都真係幾煩, 網上交form, 搞咗成個月,要上金鐘太古廣場簽名(要約, 不過我walkin, 竟然個經紀有半個鐘比我 )

正常應該唔得ga ma

我過左25啦

USD 10 1個月計
用charles schwab 做比較，即係charle schwab 一個月做2,3 個trade 就高過IB
但自己好少咁高頻咁買入賣出

不過個platform 好似好pro, 怕唔識用

ib好易用姐 當初都以為好難用
缺點都有 例如畫圖好唔pro, 唔識snap candle高低點 差過D fd platform

lm

thanks

睇番舊post, remind 左我IB 有個缺點: 無SIPC
雖然個風險我覺得都唔高既

不過用IB 我覺得要用埋佢margin 去放大個倉先抵玩
息口低過香港好多

唔借錢，唔高頻交易，唔會用ib

似乎charles schwab最好？

冇最好，只有最適合

咁cs係咪有sipc, confirm?

8仔最好

TD可以直接開美國